[水滸歷險] 有冇人識開單機版水滸?或者有私服介紹? (唔撚要熱血/HEHE)

如題
玩過最好玩既GAME

上希望國度個論壇自己睇啦,果到大把source

全部都流流地

hehe汁左 十世啦
得返信念同熱血

信念都好似收埋皮

第一隻長玩既online game 搞到之後玩果D 都想搵返D類似既game黎玩